有冇玩緊CMB嘅巴絲 (160) 明明我好小心唔去中1001⋯

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦。

deer 都唔識 好打極有限

deerchan?
好重妝喎，個樣假假地
不了

Play division 2

題外話，世界末日喇

【盜版末日】盜版影視網「楓林網」被封
此案令其他盜版影視網站人人自危，除了「gimy.tv」於昨晚突然關站外，包括「pttplay」、「小鴨影音」和「momovod」等盜版網站亦緊急關閉，網站全成「一片白」。

我都灰左 4月新番點算

日劇太少

老老實實，我會俾錢買尼d會員，唔會買netflix

新post 留名 個post好快 追唔切
聽日唔知有冇match 呢

Netflix對我黎講係垃圾，睇開日本電影&韓劇。

米倉涼子
doctor x
大門

我留咗我英最後一氣諗住星期六睇
Molamola要脫毒啦

希望在明天12點會準時召喚0match巴絲

0 match

行開幾個鐘又爆post

Now E 兩個月免費

每日返工都受氣 唯有酒逢知己 友情誰可比

秒回絲
唔好意思我太悶係咁推

不了

好重口味

個story好撚好睇喎....

會唔會係你唔識玩...?

屌...個po追極都有....

可能係pp

sick ball ching
我on9提早上youtube睇咗..

突破盲點

我一開始唔識玩....搶路人悶玩咗兩日差d棄game...

因為我依家sick

假撚到

真，呢d無意思

我9up姐梗係揀靚

如果佢晚晚唱呢首歌 咁我就揀佢啦

2邊ac都有

推介神之塔 唔知動畫做成點

柳泉都係紅磚?

未玩到咁偏，肥媽都叫女啊

葉師傅唔洗手軟

正常都會咁問
係嘅，佢應該唔覆
唔係，佢會花時間同你解釋自己sell啲咩
你會從佢講嘅行業生態判斷佢講真定假

bot

Btw我係美容鴨😊你呢？

我係你老細個女

新post留名

連續兩個人問我what are you looking for
係咪姐係暗示佢地係搵sp?

你試下問返佢地

有個答我just for fun 好難捉摸

唔知係懶casual定係有蠱惑

我都覺 唔理呢d人算

而家先係正常速度

係呢幾日突然太痴線
明明黎黎去去都係個堆人好似

DS巴咁夜仲係度

真係要訓了，早抖nigga

咁夜你個腦仲function 到

即係搵sp，完

真！

求其係呢到抽個絲打出嚟都中上啦

仲未訓

Cmb啲match?????

反手乜？

有玩過隻GAME既話 會投入好多

隻GAME好出名架

好j係正面野黎

巧踩禾提提梨
唔is你又港錯野鳥

唔會

人地like我，我會有豆？

有冇人完全load 唔到chat? Relogin reinstall都冇哂

Fun咪就係搵sp
通常佢proflie 會打埋Just for fun

好似keep住24小時都有人咁

毒撚係咁

Re install 完冇哂d chat record ..

Cmb 真係好多bugs hahaha

多bug到好似玩緊單機app咁
點解hi完我之後可以唔應機

你起碼仲有chatroom呢個function

單機chatroom

多謝巴打

你個名

啲女仔like back完唔出聲/講一句就唔講 係咪好正常？

餓到醒咗發現屋企無野食

啲相靚，連emoji都唔洗打
都要等10日

X, 有傾到計嘅match仲上嚟圍咁多爐咩

唔係喎

係咪韓漫嗰個 出咗第一集了
留名卡拉班打爆加拉加

真
12點又會0 like back

唔係掛 而家先到戲肉 集集都好睇
中段 列車前有啲悶嘅

開頭真係幾正，不過我都係睇到卡拉班後少少停左

巴打 webtoon 有邊套推介

成堆狗公排隊咁

大貴族睇咗少少
我睇遊俠 奇奇怪怪 dice 同神之塔多

有料...冇嘢我都係出返去...最盡都係match到5,6分樣

五六分樣咪中等囉

上左discovery 有四五個discovery like 左我

今期discovery好多靚女

又一日0 match

一樣
繼續係6個月, 5 match

唔係每日加小小嘅咩？

我都係玩左幾個月 好似同無玩無分別

邊位巴打咁好人like我

subscribe左就得

果然男同女睇既係唔一樣

做咩放我上嚟

應該係因為佢個動畫真係做到神級質量

絲打2日50個我50日2個都唔知有無

連巴打都有巴打match
我懷疑我down錯單機版cmb⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

可摸耳咪抄我對白

match到, 同佢SAY HI 又唔應
對面 match黎做乜

match錯咗你

你又啱男人咩

彈禾又系茅match
是咪單錯apps

你係咪唔小心將setting想搵1米7既男仔，唔小心較咗去兩米7，所以得咁少

系牙
禾地del app算拉

彈禾手機全部通訊軟件刀單錯左
是咪換手機鮮猶用

絲姐較2米7都有13個like
全世界2米7既男仔都拜倒你石樓裙下
好能尾機

我is珍單機

單幾個漫畫app睇算拉
吾巧再掙扎拉

禾淨係中二睇海賊王同一拳
追曬鳥

bug鳥

巧踩梨未笑埋右，仲有灣轉

證明全香港玩cmb高過175cm既男仔得13個巧可bay

智商黎講，算好高

等你降到150我機會就黎啦

你已經贏咗
呢度應該冇巴打同時有13個likes you

身高已經唔合格

認真，咁如果有個女仔米3或者米9你係咪ok先

係喔，佢仲未介紹他弟弟俾我

利申:唔夠高入門檻

準備又要投過胎了

逆插

你set得仲極端啦
頭先試set兩米半，俾人彈返落黎

艾撈dead few

米八我ok

我打米9喔ching....

米8已經高禾50cm

屌

我都想set睇下大家個樣

個po d人係咪俾我嚇走曬....

以為去錯波台

睇唔明

冇哂d chats ,呢個app 真係好痴線

我收一收聲先法國我太嘈

認真問，想聽下英文歌，有無人有介紹

梨依家即係明串禾姐

其實我係等緊海賊王出新一集上黎hea時間

叫你屋企人係隔離狂叫光復香港，偉大既黨會幫你收佢皮

我咩都聽....eminem，抒情歌，blue，rock全部都有聽都有鍾意

係全部清空哂，重裝左，唔係過期，我仲有十幾個open chat, 百幾個expired chats...

等陣聽

係呀

想莊

人太柒無人like同match典算

又話飲天仁 人呢？

咁就唔係憑自己實力呃like

果個我嚟

我要憑自己實力呃like

你唔好浦頭浦得再快d...

等咗半粒鐘

多謝巴打但我唔啱怒漢棍撞棍

禾巴打黎ching

吾巧衝得貢快鮮

大家唔會理禾
正如大家唔想like欣宜

Hi左巴打

都hi下囉 我想多d chatroom

不了sor

des？

我係咪真係太毒係咁秒回

咁其實正常既
能找到最愛，誰會想單身

dogrush everyday，sad！
既意思

笑到停唔到

你會唔會追po追得太快
當你笑=你都認同

吾巧咒me ok？
btw其實係點解？

想試下用chatroom功能

可摸耳快d推爆個po

你較番去正常身高，然後就用到chatroom 功能㗎啦

較咗啦頭先俾人搵me pw先較到咁
今日其實先係開ac第一日有咩要注意

莉國吾國duc人睇到禾相，禾未睇到果個人相
巧刺yau dd蜈蚣瓶

因為一切都is緣分

Ok you win